老衲為深圳人民醫院感到驕傲

有無dup個邪仔

深圳人民醫院飯堂狗肉一流

有咩咁驕傲？